海綿寶寶係GAY, 鄧不利多係GAY, 妙麗係黑人, 海格係黑人

點解個世界好似愈黎愈癲

鄧不利多gay咗十幾年啦

可能有日話佢戀童, 玩開哈利波特, 戀童平權

Tom Riddle呀